C朗 = 藍頭法果個比古洛，美斯 = 佐助

有冇人有異議？

冇！

冇人會應你！